雲加為90後發聲！指家長畀年青人太多壓力

【體育】迎戰般尼茅夫前，阿仙奴領隊雲加又再為年青球員擔憂，認為父母過高的期望，會為這群小伙子帶來壓力。

執教兵工廠20年，雲加（Arsene Wenger）提攜了不少新人，韋拉、亨利、法比加斯及禾確特等，都是在他麾下成為頂級球星，由他來分享如何指導年青球員的心得，絕對夠資格。不過，日前接受英國報章雜誌訪問時，教授質疑起外界現時對年青球員所持的態度。

雲加先提及年青球員的家長：「家長有時過高的期望，會為孩子帶來很多壓力，他們沒有受到適當的保護。年青人現在過早就被要求要成功，導致每天早上來到訓練場，都帶著懼怕的心情，生怕自己不能成功。」

此外，他亦質疑現在的系統，讓年青球員缺乏自由去發展：「問自己，我們是否給他們太早專門的訓練？是否不夠自由？有沒有限制了他們接觸其他運動的可能？甚至使他們與正常的社交生活隔離得太早？」

阿仙奴周日將會在主場對陣般茅，爭取以勝仗結束各項賽事3連和，向聯賽榜前列的車路士、利物浦及曼城進逼。

雲加既大智慧

以為晴報

雲加啲中文咁叻

唔講咁多

晴報幾時為年青人講過一句說話？

雲加反吉魯sir

no 吉魯都係想教d 90後

所以爺爺都擺左佢係後備幾場

其實大家出發點都係為班90 後好姐

😂👍🏻

爺爺

雲爺爺真係好偉大😭😭😭

你條廢柴讓返個位比住烏啦

好感謝爺爺比壓力我令到我做到銀河唯一

雲加又贏

雲爺爺好肯比機會後生仔😎

雲叻🙊😳